(反送中政制)有個方法可以以後唔駛怕黑警

就係由區議會直接監督警察，制定地方治安政策，政府只提供行政支援，如派公務員支援，中央訓練警察等，具體如下:

1.各區議會設治安委員會，負責監督警察行動，制定地方治安政策核轉立法會審核
2.區議設5治安官，代表區議會監督5警察總區之財務、人事、設施、採購、行動、犯罪率等，向區議會報告必要時司法覆核警方行動，透過政令分離，操控警政制衡警察指揮系統，如不受控將得不到資源
3.康文署/民政署/食環署/民安處設5區域康樂局/民政局/市政局/民安區，直接由各區議會指揮，政府只作後勤支援

(不斷更新)反送中行動資訊整合~~~~~~~~~~~~~~~~唔知做到咩入黎推上熱門

首先要真係監督到先得

政府俾唔俾你咁做先

128 維園見

政府比唔比你生存先

自由和權力都係靠每一個人爭取，唔係人地比唔比

起唔起警署，派幾多警察駐守巡邏，有冇違法違紀暗角，有冇警里勾結，有冇派人處理僭建霸官地等等，呢啲野多D係區議會會議討論自然爭取好多野，17個光復左要做野啦

就係由區議會直接監督警察，制定地方治安政策，政府只提供行政支援，如派公務員支援，中央訓練警察等，具體如下:

1.各區議會設治安委員會，負責監督警察行動，制定地方治安政策核轉立法會審核
2.區議設5治安官，代表區議會監督5警察總區之財務、人事、設施、採購、行動、犯罪率等，向區議會報告必要時司法覆核警方行動，透過政令分離，操控警政制衡警察指揮系統，如不受控將得不到資源
3.康文署/民政署/食環署/民安處設5區域康樂局/民政局/市政局/民安區，直接由各區議會指揮，政府只作後勤支援
4.將公園/會堂/博物館/泳池/圖書館剝離政府控制，由區議會營運

(不斷更新)反送中行動資訊整合

要消除警暴，要將警務處的
、O記及機動部隊轉交律政司成立調查局
、巡邏警察監督權交到區議會
、刑事警察的監督權交到調查局